[慎入]求救 隻腳甩皮同有膿

由細到大都有 睇極醫生都只係比藥搽但一直番發 有無手足知咩事同點救

去皮膚科?

推 又癢又痛

好想奶

會出水泡

試腳癬靈

好想幫你好大力咁搣甩塊皮去

幫你搣哂佢

甩左果D腳皮可唔可以比我食